有冇安答唱到李克勤首victory

@:&;@@:&:@:!,!($:!'力
@'!&&$&!&$,()!!力

我得

我唔得